[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5775)

屌撚晒你地老木

Slow

fast

slow

OK

10 20 樓贏大錢

我了

10

假肥

東京我屌撚晒你全家你老母 人反cup你成隻狗咁撚樣

咁都要嘔番半出黎屌你老木

50k細波真飛 派一舊飲茶錢

樓下今晚贏大錢 帶領埋我

珀斯我屌你老母

我

下場開始大波了 乜撚都大 佢0:0都照買大
反正最後90分鐘都會變3球出黎
咩半場勁射 12碼一撚定開到

20

做咩屌我舊木

始終你贏

Bot9

大波黨日日贏

聽日馬會唔開

杜蛇冇真飛

巴打冷靜啲

以後不賭入球細屌你老母

樓下代我輸錢，唔該哂

羊巴求你貼返後生啲

叫我？

最後果下真心好ON9
兩下圓形吊波
珀G幾個後衛呆撚左
禁區空晒比人VOLLEY

唔開咩 見網上有寫既

依幾日輸到仆街最緊要大家贏多啲

原來岩依味

我以前都係咁 直到見黑哨 炸 12m miss就改變左心態

中午12:00至下午5:30開放

我轟

真 0000就大波 屌佢老母

大...我了

收到

快啦 飛呢

馬會宣布星期日起，在日馬的賽事日暫停開放所有場外投注站。

咁咪得去數錢

連前鋒打亞冠都係成日閪 國內無敵 亞冠小組出局

羊大錢

成場波客都射到柒柒下
最後兩球比利上身

日馬瞓醒未

個報假狗死撚開啦費撚時block
反正都無撚作用嫁啦

至於夜馬的賽事日，則由中午12時至下午4時半開放

含大打勝利船
兩大西波對決

屌 早啲上水啦

3串1細波算 仆佢個街 連續2日都斷一場大波

仆街死啦 光輝 咁樣俾人連爆 垃撚圾 冇撚用

上次有個阿嬸拎10萬100蚊
數錢數到個COUNTER傻撚左

祝中

我就係睇左全場既表現我先無諗過要補飛

中 一陣比甲 荷乙細了

我係現代人呀hi

有心水？想買對家

豬撚到仆街

??????

真啊 咁樣攞返半格返黎

荷蘭波買細

我屌佢老母買盤五連中比場咁既細波斷撚左

仆街又差一角。。。

依D就係澳假之力.打到好似真咁
佢地做野你地真係唔會知

我係亞洲人呀hi

人如其名

哇屌現代場波假到

我都就黎想戒

澳假最多影帝？

屌呀 聽日馬會晤開？ 仲打算去取消ac添

依場睇足90分鐘 佢就算去到下半場都無咩組織攻勢
傳到禁區都係無乜野睇 果兩球真係

開半日

屌你老母我場場買撚晒細波
唔中一場都無 輸錢都咁話

車路士幾多%？

頭場比甲個大細盤同頭先現代一樣skip

師兄唔係買左小？咪夾撚到西西咁？
10.5s-15.5B

98.99%

澳假開返睇下咪知 重點係做到好真咁

今埸怕撚咗 下次唔再買了

鋼鐵人tg我多次 唔知邊個係你

停兩年算啦 ， 垃圾現代

我之後場場買大波
90+5都仲有得叫

64.33%

原來係你

精算師

>0%

岩岩見到佢輸波但嘴角向上左下

諗緊推落布力般定轟好

買親細波都爆
而家就玩鬥氣 場場買細

咁中風

我試過拎二十幾數到後面成條龍

多謝支持

咁癲

黑單子

派未

ching針左幾多

我買細買到 銀卡都過左一半了
真係買細都買左過百場
依場算係最深刻之一
因為有睇足90分鐘 都幾有信心gel頭
估唔到最後2分鐘光輝班人突然跳制

頭廿分鐘0c個時之後就

杜蛇 今晚有冇心水 小弟明天開早捱唔到太夜

狗會唔開2.5/3我覺得有啲野
只不過我估錯佢引大波

我準備好啦

東京由頭撚大波撚到落尾

努力追啊！
車仔-1 + 西維 -1 訓哂落去啦

屌 場西波睇撚足90分鐘唔怪得d人講買完咪撚睇過程
輸撚左起碼可以幻想佢地兩隊狂攻 算入得少 都開心d

payme code

我就生命注左。幫你打强心jump

無，聽日會買

你出多一次水就夠

又係你早知派第個

唉屌你老母都係買番盤算
次次屎忽痕買細波都爆

鐵人巴抽未

羊巴

乃木今晚會唔會出歐冠分析

今日朝早㗎，唔係頭先

可以抽畀我

有冇人派連豬5場

杜蛇上水啦

太多人留，我無打10抽，點好

而家嚟

等杜甫

再留過

馬黑串到派都唔理我

我派 留tg

30 6 400
LM

lm

Lm

1

I

中

真唔真

me

Q

真係要止血了

買細波就半大全大，買大波就當你乞兒咁80幾鐘比1球你，平手盤領先比人極速追和反cup點賭呀屌你老母

有

Me

佢嬴到上左岸

幫下我好無

睇你個名唔應該咁做喎

。

十

而家贏定輸緊

你上晒岸啦

快到

好 咁細佬我忍下手

杜蛇

好多p牌 cd-rom

LM

1/5機會都唔中的話又要jump

今日輸緊60k好撚癲...0000求尻其大波算

好多名都未見過

車 西維爾 生命注

杜蛇pool大d 抽多幾位

杜蛇今日唔準時少咗啲cdrom

負一。直屌

呢邊啊

你上次派我好旺，明天賽馬 派10 ok?

P牌話未見過人

唔係有限唔比拎太多現金？點先可以

又走寶

過左30就咪lm 啦

佢又幾撚好野

關咩事？講緊啲唔出聲嗰啲

派左

我都有知 唔係限左咩

好撚多cd rom

串起咗 輸埋應該ifc
利申今日冇贏過 師兄睇路

大佬 反cup馬會就由你資助

正氣羊

咁就搏多次機會

有冇心水

都係手多好想要大波

今日有D眼訓
應該頂唔到咁夜

P唔P無所謂，邊啲真係叫波叫到喉嚨就嚟生cancer大家有目共睹

10蚊

Bug

掛住睇電視 又miss左派錢

救世界注 qpr大

西到盡頭，係時候反攻啦Bro!屠馬會

分析下比甲 有無消息

邊有咁少今次廿蚊

你好

現金飛點會限 贏錢叫你分期拎咩

屌 我掛住度波 成日都跟唔到杜蛇抽獎

跟

憤怒注

有咩 上次拎到 兩張飛 每張十幾皮

留完杜蛇未？

到我了，20 抽 1 100

派第18個

戶口係咪限左 定張張卡唔同

x2
收唔切,但依半個月跟左杜蛇3條飛都賺左近一個月人工

18

手足支持你

利申 前2次過關都斷一場大波

...加油 一齊叫 唔洗計我

有關嘅樣。你

隨緣

生命注

有！

H

第18個係到

重覆都係當一

平時屌波嗰陣邊有咁多P牌，一派錢就

遲了

Bug..

抽埋 我又miss左

18 幫你地墊

Cdrom P牌都計？

係咩現金飛可以拎 戶口拎現金出黎就黎？試過以前戶口拎現金話限

第16

比場細波打亂哂心情..屌.

應該唔會，app就有
上次拎廿幾個，等左3日
有次就咩交易過多唔比拎

咁撚複雜又20 1又18個

我都試過一次過連本拎10萬啦
馬會職員互相係到笑，仲話「真㗎？」，之後先去夾萬拎錢

車仔閪維 可否正氣

屌打錯晒字 係咪* 就得*

40幾個啦 仲lm

轟閪維拉素 生命注

呢位巴都靜悄悄地。。。

佢好似話轉頭抽

鹿會今日派咁慢

通緝啦

有得抽，抽唔撚中都鄧手足膠興下。

沖個涼部署下一陣買咩好過

有無認真水比我轟
中左派

佢話整埋手頭上D 野先

支持風紀 整頓波台風氣

-__-

祖雲達斯主勝

癲 係以前試過話現場拎戶口會限

啲人仲喺杜甫度留名做咩
都過晒

轟閪維拉素 我生命注左

全力車仔西維二串一 生命啊

睇古天奴輸死好爽

車仔

伯明平手

我覺得你暗戀我

比甲 客-1 重心

唔洗派啦 唔會中

比甲串QPR大 不過你都係參考其他蛇好啲
我好黑

拉素驚佢撚

羅奇代爾入球大

佢gay

巴黎 唔贏波就出局 起碼會認真踢 半一抵買

信音樂比利

重覆留嘅嘅計唔計好？

好真誠。欣賞你

荷乙半大 seriously

緊係不計

侯城 成篤屎

杜兄出嚟未

巴黎上場比人咁反杯 一定會搵人出氣

一切隨緣 志在有得抽下。

要整個list 永久停賽

死撚日都有份留 就無份抽。

半一上盤狗也不吊
贏一球得半格
和波已經屍都收唔返

留唔切，del左佢加我繼續贏大錢

內定派我算

個次買完未派，又入錢買，出出入入跟住無啦啦話超過交易上限，唔比拎同出，搞到第二日要行去馬會拎好白痴

Ok

試過攞cash只可以20k
可能真飛攞錢可以攞唒

現代

Miss

0000買乜好先 輸左今晚就停

戶口 2萬cash

客和其他比甲最易出

app拎係，唔可以一日拎多過20K，好廢

1/1.5半大 1.95 - 20k

我都試過淨係拎到兩萬 我以為紅卡又唔同 黑卡又唔同添

有冇水

等你聽日馬水

如果有人係銀行轉哂幾百萬去馬會account，然後當馬會係銀行拎幾百萬咪唔得掂

唔係200k咩

巴打你了，TG

戶口20k咋 好廢

我就係試過個fd唔想排銀行 入10皮落我馬會 要分5日拎

比甲 半大 有冇同路

現場馬會得20k

未試過拎咁多

Miss 晒派錢

美隊係咪買車仔

派你0.2 留tg

現場拎真錢最多20k
app轉數快過落銀行一日最多200k
垃圾馬會 局你擺啲數喺度

數咗兩次都係佢

好撚生氣
今晚要打鳩爆狗會

兩隊入球最勁果件最近都入球荒收起左
其餘都有入球能力但11場入得1-2球左右

主隊根本係比甲烏法,
聯賽近10場不勝
上場仲要有主力中堅紅牌
睇圖就明

全場紀錄

而客隊半場係未撚輸過

半場紀錄

主客兩隊好神奇係差唔多場場都有波入
但都係咁撚屎

狗會無盤買又無半場買又無即場買
講真無咩穩

依場根本係比外仔賭
上半場客平手盤根本收硬錢

如果格硬要只可買2.5B OR ABOVE

想問下頭先勝利場冇直播隔咗幾耐先派彩？

有冇五個證人？有嘅派你算

見首爾好耐都唔派

黑單，分廿蚊來，第一証人

好似9點9左右先派

ok 2.5s咗

今晚有冇大蛇有水？

差唔多2個鐘

佢黃色字 可能反底

仆街，全部cash out晒出嚟冇錢玩比甲

馬會計緊呢場輸幾多，有人重注

睇吓佢有冇反駁你先，無就你了

有印象

屋企斷左網成個幾鐘 miss晒羊巴的水

block左佢啦

23分鐘前啦屌

冇數據？

metoo

有冇風紀

我好彩冇cash out曬先買到現代啲角大

佢地追post見有錢派就覆

車
巴黎
曼
咁正路？

召喚黑單

想買咩？講出嚟呢到有人會幫你買
連登仔好好人，贏錢會派返俾你，輸錢唔會問你拎返

車西2x1算啦

曼

喂屌 我

20k?

半大

曼就唔好掂啦 上次輸死

車同多好似比較好@@

HT 0:0

想問下你張飛點攞

FT 0:0

笑死

幾年前響投注站真係拎得兩三萬

有一半都係cd rom

對晒

其實都係得大同細簡 屌喇星今次尻揀 睇下你開唔開比我

唔信曼
有人中左武肺

講漏左由戶口拎cash

排隊
之後三個大粒佬招呼

邊個

曼不如要埋巴

LIN 隔離
無影響

爆左 限速慢過龜 一頁一頁慢慢load 追po 好辛苦

有冇叫你捐錢

連美斯

19000學人讓球半兩球

點解首爾仲唔撚派

現兜兜攞300幾k走?

輸撚到傻

中獎者0100 前電郵HKJC ac
Winhkjc1000000@gmail.com
逾時再抽

對家負6入一粒都有撚排佢追

一條過哂 10 1 100
二條過哂 10 5 100

12點無回應派黑單算

打漏咗係戶口拎真錢

咪係 上次咪咁樣囉 笑撚死人咩

又冇我

比甲琴晚-6半大 今場淆淆地

佢

比甲真係多數半細

咁正路

有冇人

180 啱啱條友特登對晒你2關串9你 依家就lm

差一個

E

杜sir

今晚真係正氣上盤夜？

車 曼 祖 西 巴黎 疤 多

邊場會斷

有冇收到過一百封email?

係咩

疤啦 傷9曬 隊波又廢

想派 留名快

贏又有錢賺 輸又有錢賺 佢識諗

咪撚派呢條友啦杜蛇

ME

快派

狗嚟嘅

典撚角我會係153嫁。杜蛇內定我plz

首爾幾撚時先派

非乞
跟

差一個no.

之前果個好多封好亂 開個新

頭關比甲大先 推波

就你 杜甫中我 你幫我代領

你十分鐘後睇
已經過百封email啦

咪撚派佢 當派少個啦杜蛇

咪派佢抽過啦

聽朝訓醒coutinho輸死 10 1 200

全黑蛇

杜巴 send 左email啦
駛唔駛打暗號

派精？

岩岩都想派你嫁啦 你覺得我玩野 你留TG我就會派

贏完拎D出黎分享，怪唔知得成日中啦

比甲半大有手足？

00:01
唔俾人買00:00

上

派我

both ok?

你有lihkg 圖不用

thx 贏多啲

梗係曼啦仲問

1993 多謝杜甫

杜蛇今晚仲有冇心水

杜蛇正氣

事前都派錢
真心服

沙巴恭喜你中左杜蛇金

車 巴黎 真係大船..生命注咁賭

買人對家串9人 依家收返人錢 勁到

154,155連住 但我係156
下次希望中

亂買半大算

車仔球迷注

暗號1211 多謝杜蛇

原來慢三個冇得抽 杜sir祝你贏多啲

嗨。我係153啊。

派我派我

買對家就串鳩人 你唔好撚賭啦

700

派完唔輸返轉頭先好野，好多人派完會輸到仆街

開波開波 半場就4粒

都差少少

我唔慣同錢作對
好肉酸啊

信呢啲做乜9啊
杜蛇真心正氣 eq又高
抵佢贏

你地覺得
0>100k>0 定
100k>0 痛d

特別項目竟然係車仔

一定前者

多謝杜SIR 暗號3690

愈派愈贏嫁

100k>0啦 0上100起馬開心過

我就係準備

暗號777

當個個都覺得上盤開硬，無人買下盤嘅時候佢就偏偏和波甚至爆冷輸，歐聯經常係咁
大家睇路

0點有得賭

我又跟唔到啦杜蛇

收到了

你有仔女 留返派個啲比佢地好過啦。。。

咁你當1蚊都得

正快d輸死

當個個覺得會爆冷和波 最後就會全上盤開出

多謝杜蛇

暗號 芝士漢堡

賭psg真係賭佢夠薑唔撚出線

屌你老木 你都中？

你又派下我。無乞到好耐

而家仲係賭緊果90k?

高峰的快感 剎那失陷

另外贏多100k 準備歸0

未中過我

點解狗會仲未派首爾場波

比甲上呀

宜家波po大把契仔

又乞唔到failed，職乞職業生涯零進度

我贏一半都派比人 你唔撚講？

0000半大

乞撚夠未

上面 會諗做咩cash out

重要比班職乞負皮

狙擊手

車曼psg巴同西維總係覺得有幾隊撚狗

咁你100要唔要呀，Payme得唔得？

燉巴打開心，買錯波可以執返四舊

巴同曼

就係呢個心態已經走左寶幾個禮拜歐聯歐霸
次次見住咩熱刺李城阿狗球半兩球 第二朝穿撚曬
我就係度陰謀論估人下盤乜乜柒柒

通常入到決賽，下年就好快出局
德國就是好例子

見依到成日出水果幾個會留意下
海星
E神
全黑
和尚
羊巴
門神

田中同莫巴就成日中間先講

真 好撚煩

黑單唔要 我要

5隊都撚狗專家

搭單問 尋晚聞西抽左未

半大24

過幾日出糧 可以留意我啦

我輸撚死大波跟羊巴好過

你老4點

睇完 再睇下岩唔岩自己 羊巴同門神 買大細多岩我

好耐無買過盤

明明有屌 我就自己屌波 好少互動姐

抽搐

冇 話你句字特登串人 又乞返人錢肉酸啫
唔通個個話10 1都表揚佢咩 仲要最後你都冇得派

我無朋友

抽個西

車同西應該正氣掛 串起咗

真，見到深盤反而要買
因為有好多人會買下盤
無幾個人買下盤先會開下盤

抽象

派比真手腳開心好多
首選黑單

請查收

還好 已經洗左十萬買野比老婆同仔
橫財唔可以獨吞，先會財源滾滾來，黎緊會助養兒童

我再輸 另外果100k就歸零比場現代一鋪收我皮

見到e神都同和尚並列真係笑撚左

要你服？

可以留意下我啵 (對家)

當時西布朗果場我都信左車....

太遲了，黑單代收咗

杜sir le

我都想
但首先要有筆橫財

假派狙擊手

上次我派左比滴露 過幾日佢就上岸了

有無買野比自己？買隻勞比自己啦

好

大慈善家

屌我指起碼會叫下波先 果d 唔係話準唔準

快手4球

人哋嘅夜晚可能好撚長

公道說話，佢派咗俾我

幾時先派到比我

佢有馬房水 我地呢d平民邊會有

無人理比甲場波

而家廢隊唔對攻 淨係拎一分準備出局

AP都得啦，仲勞

就係咁先逾買逾中

助養兒童有興趣TG我
我做開香港助養

呢個真 仲有得同全黑平排影相

無錯

比半大

抽獎

杜哥未變杜蛇之前 我追番哂90k 拎左1k 做佢穩陣實驗計劃輸到仆街

真心癲

勞都可以好貴既 冰藍地拖
Ap真係唔係個個carry到 好撚大驚

Ok 等你了 你差我穩陣實驗計劃

原來係咁 我明白了

抽插

抽煙

抽取

大舊

未講多謝me

雖然冇買快啲半大

咩6野

好波屌得好

誤會左我都係潛水算

門叔

正氣

一生重心但你唔買

買左主+1烏法都識贏啦

單蛇我跟開你 幫拖未

399

屌 e神唔會反手細波掛見佢成日1.5大0.5大咁叫

中間仔

快比水

有無水

比甲無人賭？

無人理場波
我先 半客！

跟係10蚊算，今晚贏夠了

所以你見我輸0死 下下買大開細

原來我同連登同一日生日

新加坡馬房水都有

比甲快D比半大呀

Gun左10蚊

大波黨主席！

岩岩我輸死了 現代將我推成個月既錢無左一半

有！！

過左氣
而家我跟黑單

呢排得6成
7 8成都無
唔想害人住。
我都小注玩算。

Wfc....

我8成都係買大波所以一直輸錢

所以邊有得玩

旺到仆街

生日開半大啦

大細波真係好攰 想轉野玩

陣間QPR大有無人信

半細！

半客ok?

屌 黑單仲收唔收lan

啊聞西！出嚟頂酒 咁大個人唔撚好淨係縮埋係你老母個屎眼到

0:2 1:2

叫羊巴過啲功力俾你

0:1大家開心

但大細波幫我起機..唔想忘恩負義屌..

客一粒

正氣門

客憑咩讓1粒

條垃圾4左了
我自立門戶算

放棄大波了 轉買細

對貴錶無興趣，Apple Watch 最好用
應該會換iPhone 12

差24勿愈 條傻9比人ban左

我次次買大開0:0 買細客其他 攰了

我E E神

下次改派2x3馬水 好過派錢？

入啦喂

潛 8

想乞生日快樂？

比甲半大已死

等你了

真

支持

仲以為 bill gor返左黎

最緊要有野派

你派比佢地咪又係送比馬會...

俾個12m先啦喂

屌你 咁撚好男人 咁出去屌下高級雞啦

邊個成日負皮我

要有

暗號399 多謝杜蛇

我唔係比卡超

你係動物皮膚收割者

收皮

俾啲信念，琴晚德乙都差唔多30分鐘先入兩粒，比甲45分鐘絕殺開半大，岩岩泡菜仔都90分鐘2粒

聽日準備50k跟杜蛇

10 1 講生日快樂

話人好男人 又叫人叫雞

個feel完全唔似會大波

有冇人想知心水

快！

wadiu 絕種好男人

信黑單 發大財！

法國你幾準

快撚D半大啦比甲

又係喎屌

半大之志，永不言退

大賽日先出水 12月13 帶領大家

今日味中過

-2

same

有料到

唔好學我得唔得

好 留定錢

得

汽車喇叭聲
88

反手 心水 掂 !!!!!

喂 咪咁衰啦

鑽石重心 車狗士

巴黎 定獌對家好

做咩搞我轟

唔好咁啦

咪咁啦我想要

俾我中一場半大是咪會死人

馬士達g今日有冇中過

睇死19000贏到波都輸盤

想要車仔盤加半大

屌你咩

mg 話要車 睇路

好 skip呢場

東京❌
墨勝❌
東京6.5b❌
泰國佬❌

過左12點會反底

有普巴的話，買獌對家

今日第一注半大又閪 訓覺算撚數數

讓咁深真係派錢? 淆淆地

完結無重抽

派 下盤梗係派啦

曼狗想安穩出線呢場一定要全力踢 不過贏唔贏到盤就唔知了

自己睇親都反手 等大sir水 賺返少少生活費先

上場打西布都要靠12m贏1粒 仲要3日前先踢完
鬼讓到1.5 2咩

半大未

MG可否放過車仔

未中過 不過條串都救咗我

比甲 jump

恭喜恭喜

咁都冇半大

等你聽日帶領，今日返工太忙睇錯你買大波跟錯

咁獌對家了

等杜蛇再帶

客隊個10號仔得速度
把握力太差
半大24

咁你實從呢場開始反底

大過100嘅一次都無中過

疤對家x牙朗x鈀有冇同路

比甲俾一球黎嗌下得唔得

留咁多次名都未中過 放棄

今晚個啲有無心水?

巴塞對家中半隊武肺

比甲可唔可以好似琴晚咁奇蹟半大啊

MG 西維爾買唔買得過

兩隊防守已經廢
原來進攻仲廢

比甲奇蹟半大

中三串一
10 1 500
認真

唔好逼我

一球都冇 點叫

ok

派我pls

叫嗮兩球

大奶奶呢？大奶奶去咗邊？

比甲比一球先啦

有冇噤正路，飛走兩場

邊位?

比甲過埋龍門 但比人護空門

連續五日冇綠字過

比甲半場完之前比一球黎叫下先

照留

邊隊攻

小妹聽講呢度成日有人派錢 入嚟行乞 扮睇我唔到ok?

主

陣容有尼馬一定PSG

通常系統都唔抽第一個 無了

女得

nba未

客射7中1 半客jump

收到?幾時會再有真fly?

報假撚

今晚買咩

開唔到半大都開個半客俾手足

聽日會買多次

奇蹟半大 10 2 100

跟到實一實

車狗角大點睇

主隊㩒屌

等緊你出

星之力，見字上水

Mg一出完車仔 啲飛回到

識貨

祝你贏 杜蛇真心正氣

巴中場後防上場各紅一件正選, 防線會唔會穿窿

主咁多空位都入唔到一球

客隊

奇蹟半大呢

唔叫啦 無望

24

半客未

好想搵樓跳

克拉斯諾達爾 ［+0.5/+1］

一日輸曬1個月嬴既...

入一球啦

半主ez

跟！

錫曬你

\|/

我係兒童 助養me ok?

今日ball po手足亞冠二串一win幾多

16萬

打爆咗狗會

2 隊都有機會 但唔係射左唔知去邊就係交比龍門
合作半和

聽日跑馬

暫時睇好卡斯洛達 白蘭恩 基輔

半和

已出陣容

有冇心水 夾下計？

未睇啊

咁又點

屋企需唔需要人洗廁所

你係星仔？

load左陣

好耐冇聽過呢個名

o完t發現已經派曬錢

仲有工開可唔可以拎份糧派埋一份？

車仔串西維爾有冇得諗

全力上！

出水未

gun

你望望你下面先

仆街！ 又係你

放過我啦 連續2日冇綠字生命注左轟閪拉

我買咗 五日冇綠字 你自己諗

仆街同咗路

仆街又話車？點解買咗西

Same road

車 西 一齊全力上!!!

一齊買淨係出一張

屌

去外國仲買狗會

咁都要乞賺緊最低工資

五日冇綠字 歡迎對家

車仔 9.5大好吸引

串左先問好似太遲

仆街 原來呢場鳩買左客

我d水都要？

屌你老母比甲

呢球傳得咁靚點解隊波可以未贏過波

比甲撚9半主

應該閪一關

閪慣 應該頭關

你早3分鐘買我串少關

你可唔可以正面d???

車西 齊齊贏狗會

已經無正面F你

我跟你搵食

每一次賭博都係挑戰 你咁冇信心我地點打低狗會？

匹配到同你同一隊有啲難搞，15算

1001

Remake快啲

991

993

樓上輸仆街